想同班受影響旅客講

啲人話旅客開始不滿做乜示威要搞佢地 利申我唔讚成搞旅客 一直都覺得機場係純文宣和理非 不過 真係要搞你又點 你就係黎旅遊 拍拍屎忽就走 我地要係到生活 你地無比政權 黑警壓迫緊係講得口響 你試下出黎食下彈 比班狗打 睇下你仲有無心情去旅行 唔搞你係出於我地香港人一直以黎嘅道德教育 唔想打搞到人 唔小心搞到你嘅講聲唔好意思 但係真係要搞你我地都大條道理 依個係我地嘅屋企 唔係你屋企